【生命麵包的歷史】嘉頓曾為抗日戰爭趕製軍糧

昨日駐守理大的警察曾對留守者大叫：「陣間我夠鐘收工，我就上深圳食海底撈，吓話，諗起都正呀，而你哋就繼續喺度食生命麵包，生命麵包對我嚟講呢，嗰隻藍色格仔呢，（有人加入大嗌垃圾），嗰啲真係架，垃圾見得最多」。

嘉頓公司於1926年成立，喺1937年抗日戰爭其間，曾經連續7日每日24小時為抗戰軍人製作20萬磅勞軍餅乾。1956年雙十暴動其間，有傳嘉頓廠房因收留逃避襲擊的警察而被嚴重破壞。

創辦人之一張子芳先生一生節儉低調，有曾幫他打工的麵包師傅指張「近乎棄掉的麵包，他也拿去食」。

海底撈(6862)今日逆市向下，暫跌1.3%，報34.65元。

生命麵包好食過海底撈多多聲啦

嗰隻藍色格仔呢，（有人加入大嗌垃圾），嗰啲真係架，垃圾見得最多
唔識野真係.....

海底撈(6862)今日逆市向下，暫跌1.3%，報34.65元。

做人就唔能夠忘本
做狗就ok

傳統紙包裝個隻㩒放過膠袋裝

60年代香港還是一個吃不飽的時代，嘉頓在麵包中加入維他命和礦物質，希望更多人以麵包補充營養，才取名「生命麵包」。

其實海底撈有咩咁食好，d服務員阻尻住傾計

1937要對抗皇軍
點知2019都仲要對抗皇軍

我唔介意多食生意面包，希望啲黑警日日上深圳食海底勞，食多啲，唔好停就得

深圳海底撈撈出疑似護墊異物 顧客以為是肉要求賠償百萬

不貼圖了

忘本

廁所換完拎去舊既請人食

偽進撚有歷史讀咩

新歌

連登仔最愛

笑什麼 養大咗幾多香港兒女

香港軍糧

五餅二魚果五餅懷疑就係五罐什餅

慳慳地 一罐可以食五年左右

生命麵包內含的營養素：
1.維他命B1：幫助碳水化合物的消化和代謝，增強能量，維持神經系統及肌肉的正常運作。
2.維他命B2：保護神經系統、皮膚、指甲、眼睛、頭髮的整體健康，有強化脂肪代謝的作用。
3.維他命B3：改善血管及消化功能，有擴張血管作用，並能幫助修復受損肌膚。
4.葉酸：促進紅血球和DNA的生成，亦是細胞分裂的重要養分。由於懷孕初期是細胞分化的高鋒期，所以特別需要葉酸來預防胎兒的神經管缺陷問題。
5.鈣質：人體中含量最高的礦物質，鞏固骨骼和牙齒堅固。
6.鐵質：在血液中製造血紅素的必要營養，亦可幫助細胞增長及分裂。

元秋可以出黎威啦
食得人地麵包就感恩唔好講風流話

生命麵包嘉頓製造，有雙倍維他命

生命麵包我到而家都仲會拎黎整三文治
麵包皮就咁食
D傻閪味覺有冇咁撚差

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

永遠站在人民一方

生命麵包熱量勁高
又多添加野
放好耐都唔會變壞

普通麵包店個d室溫放唔夠一星期就壞
生命麵包放成個月都得

送物資送呢個好似都唔錯

正行兒女 齊齊食生命麵包 時代革命
嘉頓始終走在抗戰對前線 打完日軍 左仔 而家打黑警武警

垃圾支那港警

死亡之吻

綠色嗰隻甜甜地幾好食

生命 生命 這好傢夥 人人也說它不錯

幾乎掉既麵包，“賣俾人食”機會大啲

要求生命麵包成為香港立國後既指定軍糧
傳承傳統 係強化國民身份認同既要素

唔好再吹捧嘉頓喇 咪當人地黃店

原來呢幅圖係真嘅

黑警完全係曲線幫生命麵包宣傳
嘉頓呢排應該好好生意

就算嘉頓點藍都好 都起碼係香港人嘅集體回憶

生命麵包 bbq 再搽啲蜜糖 好食到仆街

我都中意！

原來呢隻真係軍糧

我都覺 應該個個都食過

三文治必備

推
推
推

嘉頓家庭什餅係咪設計黎做戰鬥糧食？

當年穌哥都靠什餅餵飽5000人

白麵包係美國二戰改良、添加營養

麵包仲好食啦屌

手足因生命麵包又學識一段故仔 價值
而popo 因為一塊麵包顯示左 對權力物質主義既極端

藍撚到黑嘉頓，咪撚吹棒啦，仲係tvb落緊廣告，內部d人都大部份藍，日日屌人收錢廢青

有冇人改張 Death Stranding 圖嚟睇下

服務員。。。？？？？？？
蝗字

硬係國得好快有人會拎軍糧個罐cup住tg

侮辱曬歷史 班狗真係痴撚線

班狗真係仆街皇軍黎

好好食架細個都係食呢個

單車撚表示踩青公經過深井嗰陣，成浸生命麵包味好撚香

popo唔識用多士爐

未食過， 喜茶都無飲過

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

港警肆意侮辱愛國商人，令人髮指

最慘係made in ChiNa

整個西多士都好食過垃圾撈多多聲啦

個啲綠色制服呢，真係架，垃圾見得最多，佢又講得無錯

啲毅進狗淨係識得狗噏

真係比佢啲偉論激撚死

搽牛油+鍊奶

生命 生命 生命陪住你

有冇人識

我5日食哂

飲水思源呀黑警

帶什餅去打仗可以食一年

啲狗Gel到個市下滑

我地唔同意佢啲政見 但我地要恥笑曱甴嘅無知同幼稚

good idea

海底撈呢d垃圾真係得警曱先食

細個屋企人淨係買美心方包好硬好憎食（係排包算比較好味）
行超市次次都想買生命麵包但俾呀媽鬧淨係燒嘢食先可以買所以好珍貴，童年難得可以食嘅美食
Between 生命麵包燒嘢食搽蜜糖先好食

Give me five

海底撈有齊晒成個元素週期表

咁勁，餐餐食？

軍人都得罪埋

毅進仔

唔好再笑軍糧餅 人地真係軍糧餅黎

如果要食海底撈同生命麵包其中之一為生我選後者

Push.

海底撈食到個個生can
係狗先食

生命麵包食完仲有生命
咩海乜撈就

日日食, 飯前食, 飯後食

推到有人改

生命不減

YES！價值

屎都好食過啲咩海底撈食海底撈死全家

Popo把閪口仲識講咩有意義既野

點解海底撈呢啲劣食可以開分店開到黎香港
而仲要有人排隊幫襯

【食用安全】喜茶等10款珍珠奶茶驗出咖啡因 含量最高一杯等於7罐RedBull

手足加油

一家一罐
永遠都食唔完

蜜糖雞蛋味

生命麵包係燒野食必備

Between

Push

做狗嘅基本功

警甴幾撚忘本，拎香港嘅回憶嚟笑，好哋哋一塊面包都得罪咗佢哋

生意面包新野嚟㗎

popo價值不如生命麵包

Sorr囉，係生命面包

真

Respect

生命麵包bbq必備喎
on9

BBQ可以淨係食佢

香港人食生命麵包 , 支那人食海底撈

lm

回憶
我細細個成日病 就會食生命麵包

生命面包咁好食都話垃圾
食海底撈食撚壞條俐啊黑警

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

收工去掃幾包返去先

警曱甴忘恩負義

要搵手足孭住罐嘢去發夢

海葬

偽進仔連自己友都唔放過

真心
食生命麵包有益過海底撈好多倍

推

唔怪得夠咁多人分

其實真係只會高不成低不就嘅人至會以貶低事物去抬高自己

相傳當年耶穌嘅五餅二魚都係靠佢

生命 生命 這好傢伙

我都好想睇

嘉頓唔係自己友黎

毅進仔又唔讀書

蝗軍

軍糧

最中意食綠色個隻 小學bbq都成日要搽蜜糖烘黎食

睇黎要日日都食生命麵包了

唔知點解硬係覺得連登仔好快會炒車發現嘉頓係藍

我最鐘意食生命麵包
我決定聽日去買多啲嚟食

利申: 我好撚廢架
我屋企望海架咋
屋企有又冇出息係上市公司做GM
我又咁冇出息係八大讀喎

點知啲藍血人可以上深圳食海底撈咁開心呀

呢d係緊急食糧，軍糧就有幾好什幾好啦
最好好似MRE咁有齊三餐下午茶甜品零食
不過真MRE好貴

當蛋糕食都得好撚正

穌哥同我報夢，當年五餅二魚意思就係五罐嘉頓雜餅同埋兩條鯨魚餵飽幾千人

生命面包係bbq必備良物

用嚟做物資啱曬

連豬小姐

可以同香港保衛戰先烈食同一個麵包
有咩咁羞恥

香港嘉頓>>>支那海底撈

海底撈都食 唔怪得佢地個腦咁蠢
咁又係...班散仔垃圾唔識英文、唔識日文...去撚到歐美日自由行咩... 又去唔到中止環餐廳餐牌都睇唔明
去北京啲北方佬要講普通話又一樣啦...聽班散仔普通話講到屎咁 只得返深圳可以去玩

再加多支津路就已經可以成為陣地戰之王

[/gold][/size=6][/b]昌[gold][size=6][b]

搽蒜蓉牛油先好食

記錯喇，係瑞典鹽醃鯡魚
聽聞98%嘅人聞到就飽咗

日

速龍會唔會喺海底撈打柒人，佢地咁撚癲，我諗所有人都避下先。

又貴又唔好食

又唔讀書 又唔做野 又要食埋海底撈

咁熊仔餅呢

取自林子祥既《生命之曲》

個個禮拜都買黎當早餐 不知幾好食
班狗食開元素週期表 唔識欣賞姐

嘉頓係藍架，不過佢地唔出聲就算啦

push

好感動啊，當年既良心企業

依家就唔知點啦

宜家俾班黑警話，一句聲都唔敢出

軍糧當然要夠抗腐敗啦

話佢垃圾嗰d唔係人人

生命麵包不知幾好食

你中意得閒無事食軍糧?

唔知唱得啱唔啱㗎。隱約記得㗎咋。

生命麵包，多謝你

點解冇人提生命甜包

我細細個既飛佛黎架

原來五餅二魚係咁黎

生命麪包先正

一班戇鳩 生命麵包係bbq或者入camp既神物

海底撈依啲垃圾點比

你就係取穌

講起都想食

首先你要食晒入面啲餅先

耶穌
利申:正字撚

第一件事諗唔怪得食極都食唔完
原來軍用物資黎

拜託拒地食撚埋我果份啦 分分鐘感染埋鼠疫

我從來無懷疑過香港警察係最無知最低賤既一群
無家教又無學歷而且不自知
躲喺裝備後面自我膨脹

呢個亦係點解嘉頓 d 麪包比其他公司特別放得耐既原因

食開屎啲黑警

每年新年見到有親戚送呢罐野就怕
食足一年

生命麵包好差咩？就咁食都唔差

有生命面包都好
又唔係難食

近排都仲食緊

交換聖誕禮物

生命麵包加蜜糖冇得輸

就係警察面前食生命麵包

咁以後唔好啦

好鐘意幾十年都近乎完全唔變既包裝
其他好多都變曬

咁罐頭發明都係因為軍事用途，依家咪普通食物

生命面包好咸 好乾
通常食切皮果隻

藍色格仔生命麵包攞去多士爐烘過加奶醬同牛油不知幾好食
重可以攞嚟做麪包布甸
嘉頓facebook有教

咁的確, D黑狗唔配食咁正氣的生命麵包

方便vs健康

果陣嘅產品真係從人嘅角度著想

黑警真係戇鳩冇極限

細個最怕食頭尾

想俾人屌到爆開？

Popo 幾反骨

真係打仗／戰時果陣就ＯＫ
而家？不了

嗰隻藍色格仔呢，嗰啲真係架，垃圾見得最多

因為多人食，所以垃圾堆成日見到？

咪就係，bbq 一定要燒生命，其實垃撚圾

都市人，健康真係算啦（日日早餐公仔麵，我可能遲早腎衰竭）

你想早死渣
我戒左大部份即食野好耐

生命麵包bbq係正嘢
每次bbq都唔可以冇咗佢

一定燒藍色

其他色燒出黎唔好食

d狗養唔熟，狗口又冇象牙，大陸人最愛劏狗嚟整狗肉煲

依家周街二噁英，算啦，happy life

仲要夠快 燒燒兩面變脆 再搽啲蜜糖 再係高位 烘一烘 就食得

啲曱甴多啲上去食食撚死
再去叫轉雞惹性病就fit哂

佢哋冇讀過大學係咁㗎啦ocamp根本唔關佢事仲記得嗰陣時一人攞住一包生命麵包入去都唔知幾開心

食海底撈其實有咩好威

法國大革命爆發既原因都係因為買唔到冰冷冷既麵包

藍色格仔飛邊整蛋治/腿治/餐肉治, 好撚好食

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

唔知你係唔係特登笑雜糧。。。見你開post，我承認，亦都唔怕俾大家笑

細個逢過年我都希望親戚送雜糧多過送金莎，我唔呃你㗎，真心

生命麵包係食感情，食文化。
海底撈

忘本既POPO記得日日要去食海底撈呀

生命麵包好撚好食

嘉頓協助抗日，但連登仔崇日，日軍來我們也會帶路，所以嘉頓應該是連登的敵人！

生命麵包整花生醬多士一流
識條鐵咩

cls搽咁多

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

地溝油火鍋

同住公屋論咪一樣，同班低智力傻閪講咩，中意地溝油咪由佢地囉

我喜歡吃甜

攞屎底撈嚟打j自high證明影響腦部發展

唔食生命麵包

黑警要失去生命

嘉頓好野
BTW 打仗唔係一人咩一罐雜餅嫁咩

食得多元素表味覺係咁上下

P牌仔

推廣香港本地軍糧

當年香港一窮二白
嘉頓製造生命麵包特別加左營養
係好有心嘅本地企業

淨睇包裝好似同依加無分別

今年新年全部親戚我都送以桶野

好唔健康 咪食即食嘢啦
食麥皮啦食唔死 又快

海底撈當上菜

奶醬多正
如果有時間 可以試花生醬+香蕉片 烘底
正到爆

毅進仔全部都係漢奸走狗賣國賊

牛油加黑加侖子醬

嘉仔

我都係

正常人唔會咁講。希望班狗老左冇生命麵包維持生命。

又多一個抗爭嘅象徵

其實我覺得好好食 雜餅無罪

毅進仔即係毅進仔，好撚白痴

香蕉片
等我下試吓先

中港史都未識，何況世史

飛邊

係呀，無改過

Bbq鍾意買綠色
屋企多士+羅宋湯就喜歡藍色原味

花生醬+香蕉 夾咩？

綠色好食
藍色都連皮食，最鐘意頭尾嗰塊

我最鍾意nutella加花生醬 正到

毅進仔連垃圾都不如

你老婆被人屌緊呀傻鳩

唔洗捱餓 食下生命有乜所謂

香港出品，點差都唔會差得過大陸嘅袋底撈

唔洗捱餓就好
之前大家擔心捱餓

嘉頓雜餅就係軍糧

食埋晒啲地溝油，食到生癌生K胎

有得簡就唔想食乾糧

狗就食屎得啦，學咩人食生命麵包

11.24 07:00排隊投票

我細個都好少食，老母成日話唔新鮮又多防腐劑

會轉贈俾前線

唔單止地溝油 啲湯底都唔知輪咗幾多轉 啲大陸狗嘅口水尾 仲要一堆唔知來源嘅肉

無食過 唔方好食

我中意你 個名

麥皮食得多好熱氣 定得我係咁 ？

麵包最好食
又健康
又多食法
由窮人到有錢人都會食
只有班on9 popo先鍾意食海底撈依D. trash

其實好多鬼佬都係咁食 有營養
個人認為好食, 一定要烘底
我做法係搽左花生醬夾埋香蕉 再放係陳展鵬上面烘2邊

照道理唔會, 驚就飲多D水 飲下花旗參
總好過公仔一丁

係嘉頓PR好好既機會 但等左咁耐都冇野出

新鮮香蕉切片
2塊全麥麵包夾埋, 再係煎pan 烘2邊
中間花生醬半溶...
係時候要去飲食台開教學

Hktvmall facebook有

明天試一試

試下切D香蕉夾埋

聽日條蕉應該唔掂了

條蕉蕉仲係好硬

巴打識食
頭尾最好食

BBQ搽蜜糖

share比廢老

話你囉，新會然
between都未聽過

識食

我聽過即食麥皮會熱氣，要煮個類冇咁熱氣
好似話因為烘過食得多會熱氣

可以食曬成條

但生命麵包 勁撚多防腐劑
所有麵包當中最高

我記得有單新聞係講
有條友有意外
單單食生命麵包頂左一個星期

電視比較過
生命麵包頂到n個星期
普通麵包爛到變灰佢仲係咩事都無

其實生命麵包都係抄人
以前有一款叫生力麵包，格仔袋包裝

嘉頓見人賣得好就抄人

831

嘉頓藍到發黑，點會講班黑警不是

喊了

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

1937年抗日打仗嘅係國民黨
1956年被追殺嘅係英軍統治嘅警察
兩個都係共產黨嘅敵人，今日中共嘅警察放火燒你生命麵包都合情合理啦